Como instalarlo
-------------------------
1. Crear una base de datos que se llame brontobyte en MySQL. 
2. Importar el estructura.sql ubicado en /database/ para crear las tablas necesarias
3. Colocar los archivos de la aplicacion en el servidor web
4. Modificar el archivo database.php ubicado en /config/ para conectarse a la base de datos
5. Vaya al la direccion http://localhost/ en su navegador o la url que le haya dado
6. Inicia sesión
7. Uusario y contraseña default:
nan
admin
8. Disfrute!!!